連登一講窮字 個個唔敢面對

公屋 窮 等等全部冇人會答

如何面對，曾去M記食二手薯條的日子

認真？

非常認真，女朋友食唔曬叫我食

咁唔係二手係咩喎

崩口人忌....

住公屋 有咩想問

係咪佢杯葛有錢人/朋友

會

唔會 但出街會評估下自己既能力
但點都會有一定既自卑

唔明點解要咁睇自己 有邊個唔係窮出身

你條女二手閪你咪都係照屌

我無睇死自己喎
我窮但我努力